日日都鼻敏感

就快要係屋企都帶口罩

屌 我都係

日日都係咁
之前夜晚試過啲鼻水多到自己流出
成晚唔洗瞓